記協請你地盡快公開拒絕實名登記遊行

咪幫極權粉飾太平

亦唔好開壞先例

強烈譴責參與實名制嘅遊行人士配合獨裁政權